# 实力竞争-事件

两个不同势力的人

对象

A：⑴神与人  
⑵有妖术者与平常人  
⑶得胜者与被征服者、主与奴，上司与下属  
⑷上国的君王与属国的君王  
⑸君王与贵族  
⑹有权威者与新兴之人  
⑺父人与穷人  
⑻有荣誉的人与犯嫌疑的人  
⑼两个差不多势均力敌的人  
⑽同前，而起中一个人以前犯过奸淫  
⑾一个被爱的人与一个“没有权利去爱”的人  
⑿离过婚的妇人的前后两个丈夫  
以上是两个男人之间  

B：⑴一个妖妇和一个平常女人  
⑵得胜者与囚徒  
⑶皇后与臣民  
⑷皇后与奴隶  
⑸女主和仆人  
⑹高贵的女子和低微的女子  
⑺两个差不多地位相等的人，一个纵行恣情  
⑻对于高贵女子的理想或记忆，一个不如她的真的人  
⑼神与人  

以上是两女之间  
C：重复的竞争—（甲爱乙，乙爱丙，丙爱甲）  

D：⑴神与神  
⑵人与人  
⑶法律上的两个妻子